0
0 0 0 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 0

26
0 1 0 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 1

25
1 0 0 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 1

19
1 1 0 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 1

11
1 1 0 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 1

52
0 0 1 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 1

50
0 1 0 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 1

38
0 1 1 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 1

22
0 1 1 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 1

208
0 0 0 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 1

200
0 0 0 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 1

152
0 0 0 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 1

88
0 0 0 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 1

416
0 0 0 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 1

400
0 0 0 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 1

304
0 0 0 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 1

176
0 0 0 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 1

3
1 1 0 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 2

9
1 0 0 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 2

17
1 0 0 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 2

46
0 1 1 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 2

40
0 0 0 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 2

60
0 0 1 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 2

12
0 0 1 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 2

202
0 1 0 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 2

210
0 1 0 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 2

130
0 1 0 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 2

66
0 1 0 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 2

442
0 1 0 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 2

394
0 1 0 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 2

298
0 1 0 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 2

170
0 1 0 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 2

10
0 1 0 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 2

18
0 1 0 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 2

45
1 0 1 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 2

43
1 1 0 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 2

63
1 1 1 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 2

15
1 1 1 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 2

201
1 0 0 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 2

209
1 0 0 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 2

129
1 0 0 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 2

65
1 0 0 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 2

441
1 0 0 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 2

393
1 0 0 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 2

297
1 0 0 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 2

169
1 0 0 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 2

24
0 0 0 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 2

39
1 1 1 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 2

33
1 0 0 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 2

53
1 0 1 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 2

5
1 0 1 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 2

195
1 1 0 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 2

219
1 1 0 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 2

139
1 1 0 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 2

75
1 1 0 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 2

435
1 1 0 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 2

387
1 1 0 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 2

291
1 1 0 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 2

163
1 1 0 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 2

57
1 0 0 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 2

29
1 0 1 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 2

147
1 1 0 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 2

83
1 1 0 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 2

427
1 1 0 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 2

411
1 1 0 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 2

315
1 1 0 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 2

187
1 1 0 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 2

6
0 1 1 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 2

34
0 1 0 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 2

228
0 0 1 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 2

252
0 0 1 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 2

172
0 0 1 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 2

108
0 0 1 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 2

404
0 0 1 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 2

420
0 0 1 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 2

260
0 0 1 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 2

132
0 0 1 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 2

20
0 0 1 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 2

36
0 0 1 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 2

226
0 1 0 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 2

250
0 1 0 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 2

106
0 1 0 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 2

402
0 1 0 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 2

418
0 1 0 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 2

258
0 1 0 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 2

48
0 0 0 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 2

246
0 1 1 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 2

238
0 1 1 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 2

190
0 1 1 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 2

126
0 1 1 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 2

390
0 1 1 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 2

438
0 1 1 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 2

278
0 1 1 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 2

150
0 1 1 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 2

198
0 1 1 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 2

222
0 1 1 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 2

142
0 1 1 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 2

78
0 1 1 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 2

294
0 1 1 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 2

166
0 1 1 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 2

72
0 0 0 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 2

136
0 0 0 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 2

368
0 0 0 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 2

320
0 0 0 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 2

480
0 0 0 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 2

96
0 0 0 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 2

80
0 0 0 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 2

144
0 0 0 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 2

360
0 0 0 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 2

344
0 0 0 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 2

504
0 0 0 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 2

120
0 0 0 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 2

192
0 0 0 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 2

312
0 0 0 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 2

264
0 0 0 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 2

424
0 0 0 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 2

456
0 0 0 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 2

232
0 0 0 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 2

272
0 0 0 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 2

160
0 0 0 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 2

288
0 0 0 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 2

384
0 0 0 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 2

16
0 0 0 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 3

8
0 0 0 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 3

55
1 1 1 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 3

49
1 0 0 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 3

37
1 0 1 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 3

21
1 0 1 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 3

211
1 1 0 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 3

203
1 1 0 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 3

155
1 1 0 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 3

91
1 1 0 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 3

419
1 1 0 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 3

403
1 1 0 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 3

307
1 1 0 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 3

179
1 1 0 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 3

2
0 1 0 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 3

61
1 0 1 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 3

59
1 1 0 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 3

47
1 1 1 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 3

31
1 1 1 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 3

217
1 0 0 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 3

193
1 0 0 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 3

145
1 0 0 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 3

81
1 0 0 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 3

425
1 0 0 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 3

409
1 0 0 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 3

313
1 0 0 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 3

185
1 0 0 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 3

35
1 1 0 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 3

7
1 1 1 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 3

137
1 0 0 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 3

73
1 0 0 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 3

433
1 0 0 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 3

385
1 0 0 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 3

289
1 0 0 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 3

161
1 0 0 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 3

28
0 0 1 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 3

56
0 0 0 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 3

254
0 1 1 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 3

230
0 1 1 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 3

182
0 1 1 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 3

118
0 1 1 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 3

398
0 1 1 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 3

446
0 1 1 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 3

286
0 1 1 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 3

158
0 1 1 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 3

14
0 1 1 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 3

62
0 1 1 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 3

248
0 0 0 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 3

224
0 0 0 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 3

112
0 0 0 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 3

392
0 0 0 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 3

440
0 0 0 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 3

280
0 0 0 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 3

42
0 1 0 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 3

236
0 0 1 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 3

244
0 0 1 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 3

164
0 0 1 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 3

100
0 0 1 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 3

412
0 0 1 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 3

428
0 0 1 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 3

268
0 0 1 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 3

140
0 0 1 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 3

220
0 0 1 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 3

196
0 0 1 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 3

148
0 0 1 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 3

84
0 0 1 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 3

316
0 0 1 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 3

188
0 0 1 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 3

82
0 1 0 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 3

146
0 1 0 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 3

362
0 1 0 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 3

346
0 1 0 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 3

506
0 1 0 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 3

122
0 1 0 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 3

74
0 1 0 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 3

138
0 1 0 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 3

370
0 1 0 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 3

322
0 1 0 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 3

482
0 1 0 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 3

98
0 1 0 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 3

218
0 1 0 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 3

290
0 1 0 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 3

274
0 1 0 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 3

434
0 1 0 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 3

466
0 1 0 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 3

242
0 1 0 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 3

266
0 1 0 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 3

186
0 1 0 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 3

314
0 1 0 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 3

410
0 1 0 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 3

1
1 0 0 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 3

44
0 0 1 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 3

194
0 1 0 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 3

426
0 1 0 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 3

32
0 0 0 
0 0 1 
0 0 0 
ans: 3

4
0 0 1 
0 0 0 
0 0 0 
ans: 3

386
0 1 0 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 3

162
0 1 0 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 3

253
1 0 1 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 3

229
1 0 1 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 3

181
1 0 1 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 3

117
1 0 1 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 3

397
1 0 1 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 3

445
1 0 1 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 3

285
1 0 1 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 3

157
1 0 1 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 3

13
1 0 1 
1 0 0 
0 0 0 
ans: 3

251
1 1 0 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 3

227
1 1 0 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 3

115
1 1 0 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 3

395
1 1 0 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 3

443
1 1 0 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 3

283
1 1 0 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 3

41
1 0 0 
1 0 1 
0 0 0 
ans: 3

239
1 1 1 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 3

247
1 1 1 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 3

167
1 1 1 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 3

103
1 1 1 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 3

415
1 1 1 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 3

431
1 1 1 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 3

271
1 1 1 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 3

143
1 1 1 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 3

223
1 1 1 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 3

199
1 1 1 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 3

151
1 1 1 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 3

87
1 1 1 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 3

319
1 1 1 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 3

191
1 1 1 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 3

361
1 0 0 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 3

345
1 0 0 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 3

505
1 0 0 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 3

121
1 0 0 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 3

369
1 0 0 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 3

321
1 0 0 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 3

481
1 0 0 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 3

97
1 0 0 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 3

273
1 0 0 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 3

465
1 0 0 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 3

241
1 0 0 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 3

265
1 0 0 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 3

128
0 0 0 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 3

64
0 0 0 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 3

296
0 0 0 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 3

168
0 0 0 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 3

127
1 1 1 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 3

391
1 1 1 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 3

439
1 1 1 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 3

279
1 1 1 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 3

233
1 0 0 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 3

173
1 0 1 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 3

109
1 0 1 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 3

405
1 0 1 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 3

421
1 0 1 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 3

261
1 0 1 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 3

133
1 0 1 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 3

213
1 0 1 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 3

205
1 0 1 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 3

93
1 0 1 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 3

309
1 0 1 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 3

355
1 1 0 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 3

339
1 1 0 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 3

499
1 1 0 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 3

67
1 1 0 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 3

131
1 1 0 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 3

379
1 1 0 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 3

331
1 1 0 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 3

491
1 1 0 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 3

107
1 1 0 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 3

299
1 1 0 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 3

475
1 1 0 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 3

259
1 1 0 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 3

69
1 0 1 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 3

301
1 0 1 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 3

451
1 1 0 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 3

171
1 1 0 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 3

214
0 1 1 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 3

206
0 1 1 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 3

94
0 1 1 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 3

422
0 1 1 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 3

406
0 1 1 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 3

310
0 1 1 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 3

234
0 1 0 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 3

124
0 0 1 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 3

324
0 0 1 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 3

372
0 0 1 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 3

468
0 0 1 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 3

348
0 0 1 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 3

364
0 0 1 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 3

460
0 0 1 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 3

76
0 0 1 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 3

508
0 0 1 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 3

292
0 0 1 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 3

276
0 0 1 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 3

436
0 0 1 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 3

388
0 0 1 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 3

458
0 1 0 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 3

104
0 0 0 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 3

256
0 0 0 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 3

110
0 1 1 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 3

174
0 1 1 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 3

342
0 1 1 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 3

358
0 1 1 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 3

454
0 1 1 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 3

70
0 1 1 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 3

334
0 1 1 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 3

382
0 1 1 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 3

478
0 1 1 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 3

302
0 1 1 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 3

494
0 1 1 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 3

134
0 1 1 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 3

262
0 1 1 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 3

502
0 1 1 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 3

488
0 0 0 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 3

472
0 0 0 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 3

376
0 0 0 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 3

448
0 0 0 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 3

496
0 0 0 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 3

336
0 0 0 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 3

352
0 0 0 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 3

328
0 0 0 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 3

27
1 1 0 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 4

54
0 1 1 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 4

216
0 0 0 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 4

432
0 0 0 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 4

58
0 1 0 
1 1 1 
0 0 0 
ans: 4

30
0 1 1 
1 1 0 
0 0 0 
ans: 4

408
0 0 0 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 4

184
0 0 0 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 4

231
1 1 1 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 4

255
1 1 1 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 4

175
1 1 1 
1 0 1 
0 1 0 
ans: 4

111
1 1 1 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 4

407
1 1 1 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 4

423
1 1 1 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 4

263
1 1 1 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 4

135
1 1 1 
0 0 0 
0 1 0 
ans: 4

23
1 1 1 
0 1 0 
0 0 0 
ans: 4

225
1 0 0 
0 0 1 
1 1 0 
ans: 4

249
1 0 0 
1 1 1 
1 1 0 
ans: 4

105
1 0 0 
1 0 1 
1 0 0 
ans: 4

401
1 0 0 
0 1 0 
0 1 1 
ans: 4

417
1 0 0 
0 0 1 
0 1 1 
ans: 4

257
1 0 0 
0 0 0 
0 0 1 
ans: 4

51
1 1 0 
0 1 1 
0 0 0 
ans: 4

245
1 0 1 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 4

237
1 0 1 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 4

189
1 0 1 
1 1 1 
0 1 0 
ans: 4

125
1 0 1 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 4

389
1 0 1 
0 0 0 
0 1 1 
ans: 4

437
1 0 1 
0 1 1 
0 1 1 
ans: 4

277
1 0 1 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 4

149
1 0 1 
0 1 0 
0 1 0 
ans: 4

197
1 0 1 
0 0 0 
1 1 0 
ans: 4

221
1 0 1 
1 1 0 
1 1 0 
ans: 4

141
1 0 1 
1 0 0 
0 1 0 
ans: 4

77
1 0 1 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 4

293
1 0 1 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 4

165
1 0 1 
0 0 1 
0 1 0 
ans: 4

371
1 1 0 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 4

323
1 1 0 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 4

483
1 1 0 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 4

99
1 1 0 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 4

363
1 1 0 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 4

347
1 1 0 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 4

507
1 1 0 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 4

123
1 1 0 
1 1 1 
1 0 0 
ans: 4

267
1 1 0 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 4

459
1 1 0 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 4

235
1 1 0 
1 0 1 
1 1 0 
ans: 4

275
1 1 0 
0 1 0 
0 0 1 
ans: 4

154
0 1 0 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 4

90
0 1 0 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 4

306
0 1 0 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 4

178
0 1 0 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 4

101
1 0 1 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 4

413
1 0 1 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 4

429
1 0 1 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 4

269
1 0 1 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 4

243
1 1 0 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 4

183
1 1 1 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 4

119
1 1 1 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 4

399
1 1 1 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 4

447
1 1 1 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 4

287
1 1 1 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 4

159
1 1 1 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 4

207
1 1 1 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 4

215
1 1 1 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 4

71
1 1 1 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 4

303
1 1 1 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 4

377
1 0 0 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 4

329
1 0 0 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 4

489
1 0 0 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 4

89
1 0 0 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 4

153
1 0 0 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 4

353
1 0 0 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 4

337
1 0 0 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 4

497
1 0 0 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 4

113
1 0 0 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 4

305
1 0 0 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 4

449
1 0 0 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 4

281
1 0 0 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 4

95
1 1 1 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 4

311
1 1 1 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 4

473
1 0 0 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 4

177
1 0 0 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 4

204
0 0 1 
1 0 0 
1 1 0 
ans: 4

212
0 0 1 
0 1 0 
1 1 0 
ans: 4

68
0 0 1 
0 0 0 
1 0 0 
ans: 4

444
0 0 1 
1 1 1 
0 1 1 
ans: 4

396
0 0 1 
1 0 0 
0 1 1 
ans: 4

300
0 0 1 
1 0 1 
0 0 1 
ans: 4

240
0 0 0 
0 1 1 
1 1 0 
ans: 4

102
0 1 1 
0 0 1 
1 0 0 
ans: 4

350
0 1 1 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 4

366
0 1 1 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 4

462
0 1 1 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 4

326
0 1 1 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 4

374
0 1 1 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 4

470
0 1 1 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 4

86
0 1 1 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 4

486
0 1 1 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 4

318
0 1 1 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 4

270
0 1 1 
1 0 0 
0 0 1 
ans: 4

430
0 1 1 
1 0 1 
0 1 1 
ans: 4

414
0 1 1 
1 1 0 
0 1 1 
ans: 4

464
0 0 0 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 4

114
0 1 0 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 4

282
0 1 0 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 4

116
0 0 1 
0 1 1 
1 0 0 
ans: 4

180
0 0 1 
0 1 1 
0 1 0 
ans: 4

332
0 0 1 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 4

380
0 0 1 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 4

476
0 0 1 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 4

92
0 0 1 
1 1 0 
1 0 0 
ans: 4

340
0 0 1 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 4

356
0 0 1 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 4

452
0 0 1 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 4

308
0 0 1 
0 1 1 
0 0 1 
ans: 4

500
0 0 1 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 4

156
0 0 1 
1 1 0 
0 1 0 
ans: 4

284
0 0 1 
1 1 0 
0 0 1 
ans: 4

492
0 0 1 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 4

498
0 1 0 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 4

450
0 1 0 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 4

354
0 1 0 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 4

474
0 1 0 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 4

490
0 1 0 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 4

330
0 1 0 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 4

378
0 1 0 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 4

338
0 1 0 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 4

349
1 0 1 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 4

365
1 0 1 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 4

461
1 0 1 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 4

325
1 0 1 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 4

373
1 0 1 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 4

469
1 0 1 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 4

85
1 0 1 
0 1 0 
1 0 0 
ans: 4

485
1 0 1 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 4

317
1 0 1 
1 1 1 
0 0 1 
ans: 4

467
1 1 0 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 4

335
1 1 1 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 4

383
1 1 1 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 4

479
1 1 1 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 4

343
1 1 1 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 4

359
1 1 1 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 4

455
1 1 1 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 4

503
1 1 1 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 4

495
1 1 1 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 4

509
1 0 1 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 4

510
0 1 1 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 4

327
1 1 1 
0 0 0 
1 0 1 
ans: 5

375
1 1 1 
0 1 1 
1 0 1 
ans: 5

471
1 1 1 
0 1 0 
1 1 1 
ans: 5

351
1 1 1 
1 1 0 
1 0 1 
ans: 5

367
1 1 1 
1 0 1 
1 0 1 
ans: 5

463
1 1 1 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 5

79
1 1 1 
1 0 0 
1 0 0 
ans: 5

511
1 1 1 
1 1 1 
1 1 1 
ans: 5

295
1 1 1 
0 0 1 
0 0 1 
ans: 5

457
1 0 0 
1 0 0 
1 1 1 
ans: 5

341
1 0 1 
0 1 0 
1 0 1 
ans: 5

357
1 0 1 
0 0 1 
1 0 1 
ans: 5

453
1 0 1 
0 0 0 
1 1 1 
ans: 5

333
1 0 1 
1 0 0 
1 0 1 
ans: 5

381
1 0 1 
1 1 1 
1 0 1 
ans: 5

477
1 0 1 
1 1 0 
1 1 1 
ans: 5

493
1 0 1 
1 0 1 
1 1 1 
ans: 5

501
1 0 1 
0 1 1 
1 1 1 
ans: 5

487
1 1 1 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 5

484
0 0 1 
0 0 1 
1 1 1 
ans: 5

